五毛關打手瘋狂出貼含五毛關撚，但得五毛關同佢個首席打手“一切都是因果報應”互推。有圖

五毛關打手瘋狂出post含五毛關撚

五毛關打手含撚圖

五毛關打手自爆圖

五毛關打手同主人五毛關互含圖

重有大把五毛關打手含五毛關圖，有時間再貼

五毛關打手又開始含撚啦

op假扮泛民支持者，唔睇「蝗劇」，日日捉五毛，只為今天呼籲大家「畀多次機會林鄭」，大家要小心

呢隻自爆五毛做到野，認住呢隻五毛狗

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

大家要小心呀

小心呢隻自爆五毛狗，佢24小時開工架，認住呢隻五毛

隻自爆五毛狗啦？

覆你又屈人24小時「開工」
食飯沖涼出咗去賺錢又屈人「潛水」
乜鳩都係你呢個林鄭打手講晒

五毛狗你呢兩日就fatfat啦，一陣補圖

同埋你隻五毛狗 先撩者賤 咪幫下你隻五毛狗囉，一陣補圖

發癲咬人係你

係你隻五毛狗 先撩者賤，你目的係想我追擊你呢五毛狗，而無時間追擊你主人五毛關，你d五毛真 狡猾

兩隻五毛互含互推

我搵到我點得罪你，你謊稱遭關愛座fans恐嚇，admin更包庇佢，我講出事實話並無恐嚇成份，你就開始發癲咬我

圖啦五毛？

我就有圖有真相，我專捉你同五毛關呢d真五毛

五毛關發功

癲得咁勻循
睇咗精神科醫生未?

五毛關又上蝗國教書收共產黨錢扮港毒

五毛關班含撚打手又出動

【封殺港獨】不因政治打壓退縮 獨立聯盟陳家駒高呼：港獨無錯！

五毛自爆

yaya

Hoho